(幾張圖)Nancy❤ 到達香港了 我愛❤Nancy 佢真係好靚呀

靚？

樓上兩位 驗眼啦

家燕姐仲靚d

搞咩 肥到無頸咁 成個人腫到
好彩佢本身輪廓夠出如果唔係漲到成舊發水面包

我的小雨呢

Captain nancy啜卜

放左係momoland post到

Momoland有post

塊面可以用嚟整大批

。我開左成幾個月 你出面見唔到嫁

都靚過 gf 個 soxxxx

食腐皮喇望

正係識佢隊友牙jooe

知你平時J開家燕姐

ching啲口味

去你po負皮先

妍雨>Nancy

Nancy❤>妍雨❤

屌你老豆

係

一心諗著入黎睇Captain Nancy, 中伏

肥左好多 趺哂watt